終於聞到雨革失敗陣風...

理大一事後，分化指責應該係幾個月以嚟最勁

資深勇武 屌 新手勇武
勇武 屌 和理非
偽冷氣軍師 屌 勇武+和理非

完全明白大家已經好攰，互屌係無可避免，但再落去就會雨革2.0，等下一次抗爭循環。希望大家都可以趁呢段時間進步，以下幾點唔知大家覺得有冇用：

勇武前線
要有檢討精神，行動有成功實有失敗，老土野唔講啦。其實好多真冷氣軍師嘅意見都係有用，希望你地分辯到邊啲係有用資訊

勇武間其實要有戰術協調，唔係話要有大台，但行動有協調一定有效率好多

盡量唔好俾偽冷氣軍師影響士氣。抗爭有士氣同team spirit係好重要

唔好屌新手，佢地將來都可以變到同你一樣

和理非/真冷氣軍師
轉唔轉職做勇武請考慮自身能力

俾意見時盡量唔好「屌」，可以講清楚點解你覺得呢個戰術work。「屌」其實好減自己友士氣，你俾意見同時，方法不當反而有反效果

繼續諗點擴大良心經濟圈，其實仲有好多野可以做

多啲發聲，cover偽冷氣軍師同五毛嘅言論

偽冷氣軍師
為屌而屌嗰啲，收皮

我知道勇武前線要進步嘅野係多好多，希望大家俾多啲支持佢地，大家已經係命運共同體，共同敵人係港共同中共！

標題黨姐，我啲建議冇咩問題

唔覺

Sor lor咁你覺得有冇邊啲意見係work

拉啦
你自己咁覺得姐
帶風又好失敗撚又好
拉

blocked

拉

推

拉
事實係比之前更團結

拉
完全唔覺
大家係反省mode

開過囉，其實我啲建議全部係正面

仆街標題黨
拉

真

你尋日出TST一轉就知仲有排玩幾萬人 不分男女老少 華人南亞人白人 師奶阿伯一齊傳磚傳火魔就知

痴撚線, 你估下下做得岩, 下下都贏咩
如果真係咁勁, 就唔洗搞5個月咁耐啦
指責都唔知做咩, 係痛心, 不過邊個令到事情發展到咁, 政府呀!
對準政權plz

又黎

完全睇唔到有人互屌sorry
拉

其實咁樣分門別類已經唔好

因為我地係同一班人
有唔同意見係好正常

唔覺，
仲反而團結咗

大家都是手足

其實大家都進步左好多，摸索到抗爭既方向，亦都比以往更加團結。
即使守理大唔係最好既計劃，但係都繼續支持同救援手足。絕對係香港史以來最齊心，未來既挑戰必定愈艱險，面對中共解放軍，希望仍然可以keep住凝眾大家既勇氣同智慧，最終先可以形成對抗中共既戰線。

最撚拖後腿就係你呢啲塞鐵撚 + 血債票償撚

仲好意思學人分析

吓 檢討反省下又叫互屌
咁唔使傾啦以後 繼續做自己嘢咪得

大家唔好再同黑警打交
be water，等黑警排好陣型就退兵，切勿打陣地戰。

真心團結左，身邊好多和理非都轉化緊。

開過個標題啦咁

拉
明明出面有POST係資深勇武教新手
邊有屌
ON99

屌完好快又進化又唔講，要輸你條共畜自己行先啦

收皮
有落場既就知琴日士氣好夠

拉

完全唔覺
琴晚佐敦打撚到仆街
勁撚多和理非出黎

.

真係唔覺

講事實都要俾人屌標題黨
樓主又on9自己認
根本標題同內文都無問題

唔好再吹風啦
尋晚有出過來就唔會信

大家繼續做，唔好停

兄弟爬山

認為大家態度的確可以好啲，但至少好似你呢啲標題黨就同屌嗰班嘅效果冇分別

我覺得個標題唔用呢啲負面字眼會好啲

屌你

痴撚線！依家個氣勢不知幾好，大家仲好團結認清楚敵人係邊個

警世

明明大家都有進步,都比你講到我地分化緊

你食屎啦。我地都不知傾得幾開心。唔嘈唔割。

可改善

拉 咪係標題失敗風氣

失你老母

點解我唔覺

依個po內容ok 標題可改善

標題黨
拉

冇人覺喎 得你咁諗炸喎

Pull

內文正確都好，但唔少人淨係睇標題，而且哩個標題用到爛，拉

呢啲失敗撚雖然有啲仆街
但係都同時提醒緊我地唔好重蹈覆轍
所以都係有用

尋日先打完轟烈一戰

內文好好 但真係標題太差
唔講以為失敗左 搞到人好down

錯咪錯，大家係手足!
屌還屌，大家只係為左件事好，
唔好指責，可以比建議。

手足們加油!

絲打下次換個標題